[駁唔到] CCTVB低調報導Trump用「中國病毒」

侵見記者公布面對新型肺炎最新情況
侵近日多次使用使用中國病毒字眼
中方批評係搞污名化

完

平時一定又阿豬阿狗出嚟訪問屌鳩侵侵
今次無

阿爽去左邊

佢用"新冠肺炎"好撚銀耳

中國病毒
中國肺炎
中國武漢肺炎

咪就係 中国肺炎襯好多

仲睇CCTVB

幫佢寫埋稿
特朗普反駁，病毒源於中国，並非謠言所指來自美軍，影容中国病毒一詞用字準確。
（播放特朗普片段：It comes from China. I want to be accurate!）

又係呢句

我都唔明依句有咩意思，
唔洗睇下對家9up d 咩？

新聞台係咁loop侵侵選情緊張